咩叫我哋靜下啦？！

咩叫你忍唔住啦。。我哋靜下啦？
我幾個星期咁辛苦都未同你抱怨過一句
由你病既個日開始我冇一日訓得好
每一日精神壓力都好大，你知唔知呀。。？
你病我請病假照顧你
你入咗院我日日堅持都翻工或者放工尼睇你
哪怕我放工放7點，探病時間去到7點半
我都坐的士過來睇你
哪怕過到來只有5分鐘既探病時間
我都堅持要過來見下你
過到來你唔開心我哄你
你發脾氣我哄你
累？我日日奔奔赴赴我根本唔覺累
我最累係我已經付出曬所有我應做同該做既事時
你發脾氣怪我。。
怪我唔好似你爸爸咁日日請假過來睇你
怪我冇將你放係第一位，話我唔珍惜唔重視。。
我唔珍惜？。。
哈。。我唔重視。。。

我以為我做既所有野，係會感動到你。。
但到頭來發現，感動到既只係我自己。。

保重 抖下啦 訓醒無事